春又叫完，酒又飲完，然後呢？

心情完全冇好過

喵喵喵喵喵喵喵！！！！！

明啊

起身過幾日專心發夢啦

打狗救人啊巴打

明天繼續苟延殘喘！返學啦

打完jj好訓啦

絲打，無j

自己搞掂完瞓啦，聽日冇精神啦

咁傾下計

然後搵返個黄絲妹妹撩佢扑野，狠狠地砌佢一獲。
咁樣ok?

繼續喊

緊急 希望有4000和理非幫手

再飲過